周杰倫2018新歌"等你下課", 有冇人有聽?

[url

周董嘅歌要聽幾次 感覺先會唔同

你老母就妖

唱出毒男同跟蹤狂嘅心聲

第一次聽覺得有d普通
隔左半日再聽番 屌 又幾好聽
再聽就停唔到

佢d高音效果好撚難聽

毒撚歌

btw，鋼琴版好好聽

我諗港鐵d漫畫廣告

我有嗰 fd send 呢嗰 mv 畀我
話好似我
還解釋首歌比我聽

首歌d詞好唔掂

叫gary收收皮先

條友真係好撚煩 睇演唱會果時已經煩到仆街

loop到停唔到

聽第三次之後就停唔到